香港法官屈異見者去小欖精神病治療中心應該向美國投訴

呢個係獨裁國家常用方法

推

全部有問題既case都要轉英文post出國際

英文post係要
但正式交求助信係重要

就我所知香港法律界故意唔做

推
政見不合就話人有精神病

吳重儀仲涉及把警暴受害人還押精神病院

警魔一哥曾放風屈輪姦案受害人x小姐精神病,
明顯同吳重儀夾好左

打懵仔針

警員作假口供乃情操高尚

其實小欖係收低風險, 快入快出人仕, 已經比其他收押所環境好

所羅門識中文，可以俾咗先

明明無事都要入去？

吳重儀=偽進紅官

omdb
好黃既大律師公會

上Twitter煲大佢

正路

殘疾歧視

有無英文版??

係咪食1舊屎好過食2舊屎？
但人地本身無做錯唔駛食喎大佬

判去小欖本質係故意侮辱政治異見者

係心理上其實反映個官覺得精神病人係唔光彩的身份,充滿歧視

蘇聯

Senate 會知道
信不信任你

推呀!

Push

呢單野其實好撚大獲
要tweet 俾solomon睇

兩個真係天生一對 姦夫淫婦

送政治犯入精神病院係好大件事

push

被精神病被抑鬱
根本依家就係中國模式

所有被捕人士個案應該留低資料 成立資料庫
方便總結制裁法官案

根本人地跟得好貼 你以為美國情報網流嘅咩

屌佢老母佢憑乜野？

Push 一定要推呢隻閪畜上去

屌佢老母
幻想到「不赦島」情節

link？

有無巴打俾條英文新聞link黎？ 我即刻tweet出去

抄足曬蘇聯點樣迫害異見人士

scmp 有，但係內容唔中point

你唔識就咪鳩嗡喇
你老母塊閪就低風險

推呢個

推
應該要搵人寫信比頒大學學位比佢個間大學

應該比支那人買起左

pish

直接用佢個名做tag

迫政治異見者打懵仔針
支共手段

小欖會點。。

明顯想玩人格謀殺

痴線到咁

doj先安排一堆履歷差勁的人做法官
叫自己友法官把遭香港警魔強姦,私刑的受害人扔去小欖精神病治療中心

注射過量藥物使受害人精神失常,突然暴斃
就再無證人

鄉黑強曾經想用呢招對付荃灣輪姦案受害人x小姐
係有識野的人叫x小姐去國外

小欖精神病治療中心係懲教管
班人藍到黑

故意注射過量藥物整到警暴受害人精神失常,終生不能康復

佢屋企人無傾定搞人生保護令，出事機會好高

cls法官日後個個判青山小欖囉

縱然我一直搜集香港法院的反人類惡行轉交美國議會

但同時香港大陸屍會一直為司法迫害護航
導致黃絲家庭依然都唔知遭警魔綁架就有死亡風險

721

死...

點解。。。

幫到幾多得幾多
唔想老師食懵仔丸

大陸幾鬼多
屈人精神病 然後打針接磨死班異見者

黃衛兵一樣鬧陳雲癡線佬未食藥

懲教一哥胡英明係2019年2月頭已部署好酷刑迫害政治犯
引入監控手環防政治犯自殺

我想知道判入小欖需唔需要由臨床心理學家/精神科醫生嘅判斷，個官話係精神病就係精神病？

懵仔針要醫生處方先可以打，唔係重症既精神分裂唔會用
可能會打既係鎮靜不過好睇佢入去個精神狀態
加上小㰖醫院起碼都係醫院，冇大陸咁恐怖既

黃衛兵有冇判陳雲入小欖啊on9仔

判入小欖係cls，根本就係羞辱。冇精神病都變有精神病

醫院梗係要見醫生啦，不過好睇醫生護士點寫

入到去就食藥食到你真痴啦

好撚惡呀啲黃衛兵

TWITTER

藍黃都係垃圾

香港有林衛國資深法醫

有女手足遭警魔摸心口, 同公院姑娘哭訴,有個藍醫恐嚇受害人:
你再話警察就當你精神病綁起打針,係tko的

HH HH

要打國際線

屌好恐怖

新疆教育營第一步當初都係話d muslim 有精神病要改造 #freeuyghur

班女仔敢指控警魔強姦就灌藥直接爸爸媽媽都認唔到

根本懲教, 警魔,納粹法院係同一伙的

唔好諗家人告到小欖精神病治療中心班藍絲醫生狗

第一關:警魔死亡恐嚇
第二關:doj恐嚇釘死你女兒,x小士,的士撞人案傷者
第三關:香港醫生係保護主義,任何醫療問題都無人願意做專家證人指證同行

亂判
痴撚線

吳重儀係鋪路對付新屋嶺輪姦案受害人
呢個中學生無呢個謀算
應該係刑事檢控專員親自指揮

你係熱狗定係五毛

幫手勸說美國佬制裁的手足一定要矛頭指向梁卓然
香港無人係梁卓然的對手

吳重儀係鋪路對付新屋嶺輪姦案受害人同x小姐
呢個中學生無呢個謀算
應該係刑事檢控專員親自指揮

鄉黑強係放棄人性的惡鬼
但全政府我只忌梁卓然一人
呢個人陰險,城府好深,毫無人類底線

We can just do that. no beautiful English needed. anyone can do that

佢越屈仲好 當份報告證明佢係正常人 姐係個狗官既推論有問題

P

最尾嗰張好正

有無中文判詞 我可以譯

梁卓然係果種笑都會令人感覺寒意的人

張相睇唔到咩,你見到真人就明
就好似連橫殺人犯望住你的感覺

係手汗都標埋果種

個官似有病多d

小欖無論食，住，環境都係咁多個監房最好的，好多人扮度頸都係為左去小欖。

一般監房係由大陸仔做廚房仔，佢地會將所有食物及材料賣晒換煙，到犯人口個D得返D垃圾的，所以監房飯好難食。

小欖係監房+醫院既混合版，食物係請外邊既廚司入黎煮比犯人食，無偷工減料，味道係咁多個監房最好食，亦係唯一一個監房有番茄🍅食。

犯左事其他監房會判去水飯房，小欖就會判入「啤房」，而小欖既啤房係有冷氣，係全港獨有。雖知監房夏天係好撚「巴」（難捱/辛苦），有冷氣係上帝級享受。

而且小欖得閒會舉辦一些活動，都會有唔同既禮物收，通常係糖果檸檬茶餅乾🍪朱古力🍫。

小欖仲有健身設備，雖然得幾部，有划艇機，單車機，仲有⋯⋯唔記得。一星期有一日足球，每日打藍球，乒乓球康樂棋等等⋯⋯⋯

Tui

法官覺得有需要，就會係還押時判佢去一轉小欖拿「精神科報告」，由小欖既精華科決定佢係唔係精神病，然後就比個官判去邊。

一係遭天譴畀個櫃砸死

一係畀人吊喺廣場

一係集體問吊

錯了，小欖入面你唔聽話，有暴力，好易就批到打你懵仔針的。之前有一個人連打6支懵仔針打到死左，警察入去拿當時既閉路電視錄影帶，監房叫警察係監獄門外晒住太陽等左半日，然後放佢地入去拿帶，最後盒帶出事個一個鐘係雪花，監房話「咁啱壞左」，你吹撚佢唔脹，不了了之左一段時間。之後屋企人打官司打左2年，最後收錢庭外和解，但唔準向外爆料。

啱

有冇twitter post?

屈異見者係精神病，再送去教育營

新疆mode 全開

遲啲送去勞改

推上Twitter
推去所羅門
推去盧比奧
推去佩洛西班左膠民主黨
推去英國

會唔會叫到個位手足親自寫封信出來寄？

[藍絲懲教殺人早有前科]2002年小欖精神病治療中心曾用毒藥殺害囚犯

1)立會聲稱：有意投訴也會被打針
三釋囚爆懵仔針黑幕

2)

1)囚犯張志堅被注射過量「懵仔針」致死事件
死者張志堅因得罪精神病治療中心館方遭注射過量藥處死
而唔少曾嘗試投訴或得罪管方的人都曾遭捉去打「懵仔針」

2)故意用高量藥物殺人立威,令囚犯係死亡威脅下聽話係香港懲教一直的手法
大家查下定時定侯就有一批囚犯離奇死亡/重傷,明顯有計劃有組織的
最後就只有幾頁無撚聊的立法會文書, 殺人者不受追責

連登推左7頁，但放上Twitter既得幾個人，靠連登仔推動社會運動真係得啖笑，冷氣軍師真係唔係浪得虛名

利申：有放Twitter 但nobody推唔郁

push and complaint

主力要推向英國，因為香港法律界，大部份係出自英國訓練。

要英國出聲屌，宣佈香港司法獨立及質素，只係一個笑話。

要英人好巴絲簡單 summarize, 然後放上 Twitter, 再 hashtag 美國同英國議員

一早有人爆料有女仔係新屋嶺被打懵仔針輪姦

連登再開Post/叫樓主PIN
有時Twitter太多資訊真係會Miss
我一定會幫你推嫁手足

😔😔

呢個好重要
開始左東突集中營既先例

cls

我一見到都係咁諗， 呢個係一個超壞嘅先例， 一入去嗰啲實狂打懵仔針

一打就成世人玩完，
打完成個人呆呆滯滯，
無左正常人個種精靈

小欖精神病治療中心係合法用高量藥物令政治異見者有後遺症
明知開藥的仆街係有惡意想殺人, 但根本無機制告酷刑罪

tui

唔少中共維權人士條屍係有中毒現象

現在落毒害香港人的人竟然係另一班土生土長香港人

一早要有覺悟司法系統已經收左皮
依家中唔中招睇彩數

所以無表證既case都要諗定點交贖金

反而我係好奇，當國安同黑警都唔再戴上法治面具，直接逼害政治犯時，大家會點反應

一定要發大佢
好危險

收皮啦垃圾p牌，小欖係高度設防架

推
一人一信

推上twitter

首先是獄長喊：「醫生殺到！大家全部著好衫！」醫生扭開一號房的門鎖，病人尖聲呼叫。再入第二間房，病人撲出來，跌倒在地下，但一聲不響。第三間房，病人大叫：「我唔想打針啊！」醫生說不用打針，病人肅然立正敬禮：「多謝！」 到四號房，尾隨醫生的職員大喝：「你乖唔乖，唔乖整爛你包薯片！」病人懇求「唔好啊」，醫生與職員竟一同大笑。

阿禮苦叫：「對我來說，從一號房走到四號房，是一個mindfxxked的過程。只得你一個獨自面對那幾個人，不知道說了什麼會被打針，什麼才是醒定？那刻才知道。」

另一單case,成班香港懲教, 香港納粹醫生當囚犯係玩具

Push ！

吳重儀必須要被制裁 要推上twitter